Mypenisblue 下一句係咩?

Yourdickisgreen

yourvaginaloose

my friend is you

Your hat is green

Iamverythanksthem

Gillpussyisblack